[多圖]依家D人偷野 會喺賊贓上邊寫名

方死人唔知佢偷野

可能政府拍賣買咗呢

留名睇樓主柒到應一應

師兄勿on9

共享單車Gobee.bike今年7月初宣布結業，旗下單車遺落街頭，被指「阻街」，至近日終有新進展。在新界區經營租單車業務的「龍記單車」宣布，已於上周二（21日）獲法庭文件，成功收購Gobee.bike的數千部單車，稍後修復後以每部300元出售。龍記強調，僅收購單車，與Gobee.bike其他債務無關，又促市民勿擅自佔用相關單車，免負上刑責。

之前新聞咪講左間野買晒gobee d車囉
叻唔切

龍記？
Gebee bike破產
政府收嚟拍賣
佢同政府買㗎喎
再自己改裝

我柒左

推

咁快點醒樓主

咁都有得笑

[多圖]依家D人懶醒 會衝出黎出post

方死人唔知佢柒咗

樓主唔講都唔知

想知樓主發現該單車及影相當時心情

人誰無過，比樓主一條生路，唔好推po啦

Lm待笑

ok

柒唔係新聞

Push

感謝樓主乳神同痕提供笑話

push

毒撚真係好撚柒

重點係！！

唔好再推啦

FF諗住好型咁擺上連登博得過百正皮的樓豬

樓主柒左已經好慘，大家唔好推

感謝樓豬提供笑話

睇多啲新聞啦香港人

係

唔好推啦

一版都冇就炒車

等收工都有得笑
多謝樓主提供笑話

依定d人柒左 會開post講出黎

笑死

唔好推

點都好過啲人柒左死口唔認仲屌返人轉頭嘅

柒到

聰明有限，戇鳩無限

好柒
Btw, 又噴得幾靚喎

其實我都唔知 有人Reference 返篇文章先知

曲線賣廣告

隔幾日入黎bin 9 你c 先

g持，唔好再推啦大家

睇多d新聞先開post

染到冇眼睇

少啲打J, 多啲睇新聞啦

樓主肯認錯
推爆呢個post就算啦

字都唔識多隻

真係唔好再推啦

屌...笑撚到
真係叻唔切 沖住出黎7
仲放晒圖 諗住實上熱門

啱啱睇咗政府物流處
今日又有400部青BB拍賣

Bin

放過樓主等如放過自己
唔好再推啦

唔好推呀

Ok

呢個post同恒生app icon邊個柒啲

我柒D

咪推呀

不過你冇潛水
抵讚

呢部都值300
幫手還錢都唔洗咁大方呀？

咪撚再推喇

人誰無過

依家D人出醜 會喺連登上話俾人知

柒到癲

連又要收律師信
無啦啦有條撚樣誹謗

樓豬準備深潛

哇 柒到呢

樓主認咗柒咪算囉 唔好推

龍記打手

睇到張圖都知樓主柒咗
平時睇下新聞啦

大家唔好再推post , 樓主柒到想揾o隆捐都揾唔到喇

你真係好撚柒

樓主都算係咁, 柒咗都冇死撐, 大方認柒, 我覺得大家應該放過佢

所以我幫手推推比大家知道, 有機會包容下佢

On撚柒鳩
事前做下research好難？

屌 咁快秒殺樓主
等佢再沉醉下先嘛

樓主快d走丫
我掩護你

請大家放過樓主 唔好再推啦

你個腦就比人偷咗

好彩我唔知

唔好再推

傻仔唔睇新聞

強帖留名

樓主係頭上寫個柒字

呢架先係
噴黑晒
白痴都睇得出

邊個人會咁冇腦用 $300 同佢買

寫埋都唔望下

睇多d新聞打小d飛機，上小d連登對你人生有幫助

其實張紙都寫明已獲授權出售 都仲要撞埋去

樓主好撚醒

2018年10月份最膠post

Ching 切勿跟車太貼

月尾又搶每月之星

文盲都識開post

23個傻仔跟車太貼

推
推撚到樓主仆街

樓主當時有無睇到呢段野?

ho7

無知真恐怖

。

依家D人無腦 會喺連登開post話比人知

係未審先判

個ac咁就del得

#4 個人係咪痴線嫁?
而家人人都知樓主柒左 都唔知咩居心
大家放過樓主唔好再推啦

樓主應該就係龍記單車

如樓主所願，個post 真係上咗熱門

明屈

唔識睇字？

樓主都認柒
唔好再推

放過樓主，唔好推啦

27

畀條生路樓主啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

你地唔好咁啦
樓主好慘架

樓豬以為自己執到寶準備紅，但係又唔識上網check check 先

大家唔好推

吾好再推啦

公廁車搵人埋單

無知真係好可怕

算你認得快啦屌小二句

柒埋右

唔好推。。

輕輕一堆

樓主

笑撚死
不過見你咁誠懇承認柒左，依家幫你每日一推啦

樓主係咪賣廣告咋

2年前有m記on9仔
2年後既有樓主

唔好推 實係唔好推

推夠未

？

好柒

依家d人柒 係會係連登開post

咁既垃圾車都要3舊

停啦 唔好再推

同龍記道歉拍片啦

夠啦

賊

樓主死撚左去啦
資料都唔搵下就話人
同支那人一樣

人地賣廣告炸 輕鬆引起騷動 樓豬fatfat

樓主開個post 自己推頂 同人道歉下

On9樓主

oK

唔好推喇

仲推緊

放過樓主啦 唔好再推

名

OK

寫

訓左無睇

樓豬自膠左未?

不要推

唔好推 放過樓主

咪推啦 放過樓豬啦

順水推舟

為咗唔再有人柒 我都推下先

輕輕一推

報警！

貼紙寫到明都要衢上黎柒

柒撚到。。。

pish